咩係真正的自由？

只要同"人"接觸就感受唔到自由，無論陌生人，家人，朋友，情人。去邊都好，同邊個都好，都好似困住係某個地方咁。反而隔離自己的時候，就算困在廁所也能夠感受到自由。
我不認為自殺是真正的自由，這是不對的，但自由即有權做一切無害於他人的任何事情的話，是咪叫啲走投無路得翻唯一出口的人，你死你事唔好搞到人就係自由的一種？追求真正的自由是暫時令我覺得真正自由的事，總覺得追求真正自由的路途上會慢慢變成一個身不由己的人。變得可買可賣可租可借的自由，對我來講根本就係虛假的自由。
咩先係真正的自由？

jump

有時間有資源做到自己想做既野而又唔比人影響到就係真正既自由!